希比 vs 路斯基

阿奴近年最強嘅中場綫，應該係2007-08上半季嗰條：希比、法明尼、法比加斯、路斯基。

法比加斯喺中間做串連同killer pass，兩位速度快少少嘅中場，就以半翼半核嘅姿態拉邊幫忙做組織，有少少似迪馬堤奧同肥賓手下嘅車路士三核。

兩位喺德甲極度搶眼嘅進攻中場，大家覺得邊個出色啲？

希比
路斯基